發現美國係一個你對佢好，佢會對你差;你對佢差，佢就對你好既國家

以下幾個例子:
英國:立國前收重稅，獨立戰爭後又和好
法國:出資幫手打獨立戰爭，之後法國有事時唔還錢
德國:打完二戰幫手重建
日本:又係打完二戰幫手重建
中國:一直唔開放市場比美國，但美國又一直開放市場比中國

太多不能盡錄

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

美國對中國咁好 幫佢用原子彈打贏日本仔 點解中國要恩將仇報

世界共識就係
我差你錢,拖得就拖
你差我錢,即刻逼你還
=
你對我好,我就唔使點理你
我對差,我就

用男女關系比喻
你對我好係因為想屌我 所以討好我..咁我咪吊高黎賣
相反, 我想屌你 但你對我差 咁我咪想辦法討好你然後比我屌

今次中美貿易戰 係美國多年黎求愛不遂
所以打貿易戰追番舊數

國際關係只關國家利益同意識形態事
你都係唔好ff咁多啦樓主